[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (427)

氣勢=mk^^

慢

慢
LM

阿東主 雲達2.5b 求同路

慢到

cccccccc

豉油買左過2 bot2.0

吉岡 goal

-.-

屌你牙 貼你相架是油

fake 球探. sorry

比我please

fake

6.5b

吉岡fake goal

杜塞2C

咩事fake goal

會員meliodas麻煩找數

可以買5.5b

2.0比變身買左佢果個3.0黎

我愛樓主

漢無角

-8....fs

原廠係女王到

你收皮啦

???

4場角細
不得了

好開始黎

新人留精

G持

你老母 漢諾威10分鐘都入唔到多一球 屌你地成隊殘廢 入多粒啦 最好3:0啊 聽唔撚聽到啊

青靚白淨男神 是油 近照一張
1Like=1support

卡爾斯究竟踢緊乜撚野 比垃圾輸埋佢pls

漢仔快d整多球先啦

是油b

我要多6個角呀 比啦

辣殺性保入未

屌佢老母60分鐘先有角球 食屎啦

甘岡我屌你老母快手入啦

漢 5.5B 2.04

👍🏻

4場得你上盤緊咁多要求

比你

漢諾威再入呀

THANK YOU

比我

冇賭波幾日
all屎都順暢左

Lm

甘岡7.5s 有冇同路

烏德勒支追和反CUP奇蹟叫爆區

我屎都無痾啦ching

5.5s 定 b好

4.5了

法丁對法甲半0:0

食屎啦

佢老味 唔刷角

唔開心
細波要頂

4.5B

6.5b 希望有得跳船

一樣

4.5好想買

7.5真係傻嘅先買 頂到心臟都爆

周瑜幫我嗌細波 屌你

鍚返

岩喇換10號仔出黎屌多粒喇漢諾威！

入爆佢啦

4.5now

聖保3-03-1 派1001 $1000

屌

好

S定b好 365 over4倍率都係低過under4

聖保
漢諾
烏

屌 角細日

Ok

豉油有bot玩曬

4.5b

7分鍾紅 66分鍾0-0

ok

紐倫4.5b

就出3.5

比費要細波
正花黨齊心

齊心

漢仔7.5s想唔補飛
定買4.5b食中間

Ok😂

等3.5啦

3cc 紐倫

指定

3c了

當我冇講過

3.5b all in

垃圾漢諾威 而家入有撚用

連c快手

繼續刷角

7.5S頂撚住

入唔切

一入5.5即有c

有排都未到啦清

5.5b上番2倍補半注算

打場機就睇到佢地半場0入 47分鐘先入

2倍了

入LU

2.04 now

下體9.5b 送比大家

搵人同我gel大波

漢仔個球證係咪盲嫁 2次都無角球

lm

今晚會唔會德乙齊心和

齊心角細

漢諾威 杜斯入波啦

紐仔追和吧

-4c

杜斯不了

不了

2.27補左半注

支持 和到大角開硬

上樓機會miss jor

準備出番4.5了

最多6角

星期二 1 漢諾威(主) 對 紐倫堡(客)
大 [5.5 個] @ 2.15 $10

博吓啦唯有 冇就唯有入錢 屌

有冇角細gel gel先

比垃圾細波應該無問題?

無問題 同我頂撚死佢

聖保利唔撚係呀 仲未入到

有冇角細撚出黎gel

唔做gel頭狗

^^

比d掙扎

豬撚死啦，點追數...

4.5出番了 1.47倍

SORRY5角先岩
5.5B太好分

紐倫快刷

同路

4.5s cashed

角大gel

集氣一陣下半場甘岡上盤

又開番4.5

後悔入5.5b了 做功課嚕

希望有人羊派我啦

4.5 角大

15分鍾3粒 聖保

我都唔sick追了😂

岩岩96球波笑到仆街

屌你老母 漢仔 門前細力到咁

漢諾威 杜斯快手入波啦屌

等1.7X好入啦

紐仔追和 另外個兩場 2:1 / 1:2

如果5c都冇就真係jump了

漢仔 2:0完場

靠7po追數了

on9 96

4.5S CASHED

咁樣傳法我屌佢老母

一張RC 踢波者

唔刷角 就要紅牌

健身 健心 健生

有d後悔補左5.5b

輸撚死啦

Woo cfu

聖保快撚啲入

80mins 4c 90mins 5c

真係廢撚到爆 96

漢諾威快撚d入啦

抵你

4.5s easy cash

屌 單刀唔撚入

今場角小好撚健心

屌佢老母96咁都唔入?!

開po轉運

D水平低到好好笑

唔止單刀
空埋龍

屌又抵我，二蛇又唔出水

空龍都唔入

咁樣唔入..
笑撚死人

快刷！

法J個場仲好笑

3歲都識入啦 屌 單刀 門前無力

算 冇眼睇了 訓

準備出3.5c了

屌...漢諾威垃圾到

真係笑0死,仲哀過打學界

咁都組到隊德乙,真係元朗都組到隊去踢

贏左嘅喱口錢推晒落甘岡7.5大
7.5大之後推多兩口今個月可以收手

聖保利
烏德
漢諾

漢諾威咪玩野啦 入多粒呀

屙爛屎。。

畀啲扎掙我

漢諾威下一球

漢諾入多球喇屌你老母

我準備賣埋層樓入3.5b

保利降班啦屌

扎掙扎掙扎掙 出水

屌你今日d角細撚到。。。

打少個都唔入

烏德1-1

烏德勒支cup佢

會唔會棲都冇得住

精英隊

Kingkong大波啊

2po^^

屌你老母 96

漢諾威快d整多粒

呀占無時無刻都可以講到淫野

聖保利我屌你老母

會唔會又冇入波

齊心和...
齊心角細
齊心紅牌

頂唔撚緊..2:1左..正花黨

爽能到

漢仔快啲入多粒

1:1

未啊

2:1

boom

比垃圾

梗係啦 佢條女咁大波

無啦啦比人整個全餐 痴撚線

今晚又豬

Dllm

收撚皮喇柒頭

on9比垃圾都贏。。。

一晚起碼都三四Q

比勒費爾德刷多5個

以後唔賭德乙

Kingkong 終於入

屌 人地 紅牌杜塞紅牌，仆街你輸全餐
聖保又唔撚入

St paul唔係神蹟角大掛

馬會上到3.3
都唔開3.5

降班

3c點開3.5

屌快撚D

痴撚線 卡爾斯又唔見全餐下 德乙真係世界級難賭

4.5s gel together i am cashed dllm hkjc on99 Germany on999

精英隊和到完場得唔得先

大波啊 king kong

金鋼

烏德
甘岡
漢諾
聖保利

365一早開緊

卡爾c 聖保入波呀

爆左啦正花bb

德乙殺死了角球

漢金入多球

真係好波半2 全3

只怪我太貪心

KINGKONG 全格plz

正花第2場細波波

比勒GOAL

卡爾斯主場 打多個都贏唔到真係快撚啲降班啦

卡爾c聖保又唔全餐
得垃圾有全餐

漢諾威快入多粒

比垃圾正氣

笑4
聖保利廢到

聖保利 唔入一球 唔洗要番老母

96場場開細

多仔角大

屌 想點啊？jer

半3 全4 比狗屌

哈哈

比垃圾 啪啪啪

jer禾正花?

聖保利

入前POST嫁
我燈SORRY

狗會咁保守 最少一定n+1保障佢自己

無角，on9

好在5.5b買左半注
7.5s都有半注收

漢仔入喇

甘岡8.5入唔入好

聖保利呀呀呀呀呀

笑4
踢緊D乜

又輸千五屌

有無04同李城盤同路？

慘

96補幾耐

SORRY正花BB
錫返

奇景10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

GOALLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

聖保利10C

搞掂Thank you sir!

365 補時 仲有 1.22 no goal 買 on99

係咪有人派？

屌有無人派我
Tg: iamRR9

甘岡快刷多3角

屌見1.7無買買左高水1.88

聖堡利奇跡半2全10

買左7.5s

比勒唔識讀 CASHED

卡爾斯真係比狗屌 垃圾杜塞爾快撚啲去食屎啦
結論 全個德乙都係垃圾 冇一隊唔係

希望你輸我贏la

我屌你貢串

柏林聯呢

96 ft 1:0

垃圾漢諾威

豬半

lm

中咗派我角大黨主席

比垃圾冇下次
三次三打二都可以唔入
-1慘死

岩岩好10C
多謝張RC

屌你聖保利真係垃圾

唔錯

包包上盤

屌你有冇人派牙

邊位呀

愛斯2.5大有同路嗎

笑

點解唔見大胃妹?

有無帥哥派我

咪中計
出面大世界2.5大都高過2.0

去左我屋企

最後一注
200蚊
重心
訓
88

888

臭包強陣

屌 以為自己買咗性保利角大

差一場 沒心水

半大

強陣系列?

可以訓哂落去了

終於綠字了

派我

William冇出都叫強

屌你老母聖保利

Skip左佢最好
或者即場落到1.5先買

馬王bb

想G

KINGKONG 試下6角完場

skip了它可以買什麼

點解我會買金岡7.5s。。。 又可以早抖

不了 會jer

有冇多仔大波？

禾

包 2.5S

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

......

邊個JER U

包轉左-1 盤淆底唔敢買
李城又係-1盤

包想買3.5大

有盤唔買。。。

有分別咩
都係要w ball先有錢收

7c

好多-1盤想買又淆底
拜白李

贏一球有半格ma

allin左daddy

試下先

包包 半0:2 全2:3

正花pm me ok?

屌你老母啊，點解要全2:3

已買

冇JER啊

無波入 吉英

8c

話撚佐...
德乙又輸鳩死人

好彩買個場走盤

屌你老母精英隊

3-4
2下
7hb
8b

4-4
6b
12b

8c😂2po又中

因為我要贏囉

以後唔買德乙

甘岡肯入多粒未

0:1 ok？

3-4
2下
7hb
8b

4-4
6b
12b
15s

法假俾多1屍回血 重傷....

9c

8.5thank you sir!

7.5B 易能到

m l y

9c cashed

好波

包包0:2

ho能易呀c fu

11c會唔會

你打撚錯？2:0下嘛

agger回血

聽你講買左比勒

有無水 要回血

想入11c

又輸30😂

too

00:30 55 SBV精英隊 1-3 烏德勒支

正氣子

+1

10.5 s

10c

10c BBBBBBBBBOM

買唔撚切呀屌

想入就比佢拎左

唔係咁能爽10.5都收埋掛

要買12

屌比D掙扎我要多個

甘岡俾多粒啦

3-4
2下
7hb
8b

4-4
6b
12b
14s
30b
34b

bug bao 禁屌入未

hi

甘岡 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

包包

俾多一c黎

牙包12M

包12m

bug bao 12m

9.5 BOOM
10.5S頂啊

-2c

買埋屈福特角大先

1:0

包1:0

會窮

yay

包包繼續

半主

重注左拜仁客勝

唔入12c 了

甘岡CCCCCCCCCCCCCCCC

包包入多粒

包馬會唔開3.5
應該最多三粒

精英隊和到裸跑

估中兩次無波入 又係驚冇入到多

呢d即場野唔買就中

拜仁 有無同路

上次ac個場買左無入 不過好搏

客勝？

客勝同路

拜仁讓一客勝

拜仁-1

白禮頓會唔會又走盤

同路

雲達 有冇同路

甘岡入多球plx

無了

賀芬咸

呢場幾大機會 不過我買客勝

希望有錢收多d

kingkong幾c完

10呀

拜仁有盤比你買通常無好野

賀芬咸贏波

召喚正花bb

堅定流啊 有盤買

李城 白禮 曼聯 回飛

科龍

法蘭克福細波波收息算

咁多人買拜仁大獲

咁李城咪仲多?

04 小球收息

買搬泥仲好

SAME

我無買李城咪由尻佢

輸到仆街

普雷斯頓 對 布里斯托城 有冇同路

第一球？法蘭閪上場俾佢累死

盤 最多輸半

拜仁 [2.5/3]S

拜仁9.5角大
科隆2/2.5大
點睇

HI你畢爾包刷C未

角大

有冇BUY你愛隊聖保

多毛毛3.5s

nola。。。我貼圖JAAA

賀芬咸入波未

ON99

拜仁唔刷角點嬴

下半場先 ok

包包半大goal

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
不嬲貼圖撐。。。

溫布萊之子

臭包咁快入無C

睇佢地肯唔肯去姐，成日都唔去
上場無買就6粒

終於中返場

賀芬單刀唔入屌

包包2:0

包包 半大

李城今晚會否送分？
愛記會唔會屌打獌？

有冇WATER

咁多角

咁撚快3c點買呀仆街

拜仁個龍 正常紐亞出左黎好耐了

3C

拜仁唔對板

係紐應該入左

出後備？

未有諗頭 想GUN U

4c 禾屌

4

解左圍

賀芬咸主場未輸過

破滅魔劍究竟有幾犀利?

由太空射落去火星表面需要 ~ 4s 嘅時間. 假設部MS嘅高度喺太空站同哈勃望遠鏡之間, take mean:
(360 + 560)/2 = 460 km

跌落去平均速度為:
460/4 = 115 km/s

唔計大氣層, 我哋而家計算魔劍最初嘅速度, MARS G acceleration: 3.77 m/s^2

s = ut + 1⁄2at^2
460000 = 4u + 0.5 x 3.77 x 4^2
u = 114992.46 m/s

揸住把魔嘅劍MS 係EB-06 グレイズ , 高度為17.8 m我哋而家用比例計碌劍嘅長度&大小:

高度 : EB06 ~ 250 pixel高 魔劍 ~ 295 pixel長
(295pixel/250pixel) x 17.8 = 21m
闊度 : ~10 pixel = ~ 0.7m
r^2 x pi x height = 碌劍體積
0.35^2 x pi x 21 = 8.08 m^3

假設材料為Ta - 10% W, 一種超硬同高熱抵抗嘅材料, NASA都有用. Density 為 16.8 (g/cm^3) :

魔劍 = 135744 kg

我哋而家可以計算佢嘅動能:
KE = 1⁄2 mv^2
initial KE = 8.97 x 10^14 J

8.97 x 10^14 J 等於214388噸 tnt
大約等於廣島核彈16.5 倍

紐亞傷左

咁要輸一次

賀芬咸半主

輸死了

拜仁贏唔贏都得

4C

多蒙特 goal

嬲嬲地想all in13.5

包包同拜仁 ccccccc

04入未

多蒙幾正氣

艾達始終都係垃圾

頭先話包包2.5大過關既既打
對唔住

屌 拜仔 4c 我買左角細

係我

下午度左 見你咁講又收了

我拜開始正常

包包2:0完場

點解銀行入唔到錢

未撚驚過

04唔入比人入

7663 04-04-2017
23:29 讓球 星期二 3 卡爾斯魯厄 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
客 [0] @ 2.07 $1800

$1,800.00 $1,800.00

CASHED

白禮頓可屌?

已屌

頂撚住

5

星期二 11 雲達不來梅 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68
星期二 12 李斯特城 (主) 對 新特蘭 (客)
主 [-1] @ 2.15
星期二 20 白禮頓 (主) 對 伯明翰 (客)
主 @ 1.40
星期二 23 普雷斯頓 (主) 對 布里斯托城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.88
星期二 30 鴨巴甸 (主) 對 恩華尼斯 (客)
主 [-1] @ 1.70 $50

李城x般尼有冇機

大波咸打真軍
買左拜頭痛了

中

冰封拜狗

7666 05-04-2017
00:29 讓球 星期二 6 精英隊 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.80 $5470

$5,470.00

CASHED

2同3我買左盤.5同路

goal

大船必沉定律

賀芬咸goal 靚波

屌 垃圾龍

1-0 拜

紫貝都Gel頭

個龍流流地

拜拿拿臨入番357球啦屌你

事後？

賀芬咸入多2粒

兜口兜面射都入

92分嬴兩粒..
補3分..
唔GEL等幾時

有冇機會失多粒

拜仁求走盤算了

拜狗等比人炒

大波咸今季好撚勁

賀仔頂住

大波已入手

拜個龍感覺好新

拜仁上呀

雲仲未入 快手整粒定定驚

3號門將係咁上下

04入未手

拜仁唔該反CUP

拜仁半場追返粒先ok?

ok 最好追兩粒 ok?

拜cup未呀屌

科隆搞乜又俾人禁住屌

想買賀芬咸第二粒又唔夠膽

賀一比零完場

二號龍黎嫁喎

拜半細已死
見佢作客成日慢熱諗住半0-0 0-1 點知先失波 半細實死得 又無得跳船

拜仁已沉

睇黎李城都係咁先

ok 就咁話

拜仁角大cashed

已經上左李城號

多謝

多9.5B

對了

就是這樣

雲1-0

拜要角細

04吸未

你班友仔，反手Gel能算是Gel嗎

半6全6

科隆-8C
雲達-7C

差科隆第1隊入球？

支持

一時冇睇到垃圾龍 我拜上盤已死

今日豬到仆街,有無人派我起g

7C 拜

想等拜12.5大2倍果陣入手.... 跟住大波咸就入波..
然後中位數就不見了

講多幾次

科隆-8C
雲達-6C

入唔入好

估唔到咁快要出動羅師父 半6全6

半客呀拜仁

8C

好似8C啦 ching

無啦 gg

大波咸->阿仙奴

8c了
Cfu走先啦

咁撚快

師父出場出得太慢

拜

轟牙

30分鐘喳 胡cfu都唔掂啦

冰封角呀屌你老母

拜角大gel

消防員已準備

拜仁真係好垃圾

買邊隊，燈邊隊。。。 有請巴打對我

大波咸撚狗咁撚

冇事既 會中 中晒請派我

買賀第二球需要好大勇氣

同路哂,會中的

英超快啲開波 冇眼睇佢垃圾拜 垃圾龍垃圾中場

剔到而家都唔敢買

拜仁

實在太吸引 忍唔住

包快刷角

Munich實力難失兩球

輸到就快想跳樓

科隆-8C
雲達-6C

買角大冇角

有冇拜仁直播link

包包5.5S有冇人JOIN

多仔入未呀屌

如果你買拜我建議你唔好睇

包包頂實

拜/咸半場前入多球

李斯特城[-1] 對 新特蘭[+1]
中遊對下遊..
一球盤低水...

科隆-7C
雲達-6C

屌 D角球妹下妹下

科隆 [1/1.5]S

幫你集氣好了 輸到唔敢賭

9c 拜

半埸 10C 啦 拜狗

賀咁都唔入 入多球先撚狗

無骨鳳爪

點睇拖肥

你睇而家李城 正常踢應該上半版爭緊歐霸位
對面果隊 狗也不屌

想半9全9？

全年重心，讓和

ok比你，過到半場先

拜仁cup佢未

拜仁走到盤已經係神蹟

洛賓退休啦

李城

多狗半場俾多c先

多仔-6 C 快D

買左客勝.

呢句真

我賀入多粒 買咗你半大

買左包包5.5S跳唔跳船

拜仁作客狗黎

如果有位

單邊角..怕咩

咁都唔入 利雲

Bayern 2.5大呀屌

李城不了，對家啦

買咗般尼盤，希望中

我屌 半大都冇

Jumped

中眉 阿拉巴其實唔洗咁勤力
半主好波

做乜鳩野 上次6:0唔係巧威威咩

畢爾包拿拿聲入多球 比我訓覺啦

拜仁作客就是狗

4串1？

岩岩個球咁靚都唔入

點解可以贏咁多冇斷飛
0:4都買到@50 唔知佢點假法

換走阿拉巴佢啦

白禮頓1:0

誠哥 D FD

包包6.5s 7.5s

白禮GOAL

白禮 阿士 快撚到

5.5S

巧波呀白禮

全部同我大波

可惜冇要到阿士 英冠夠正氣

D -1盤無買果d入哂波買左果個就仲係0-0

追唔追垃圾拜 14.5b?
補飛

想跟

好過買左-1盤對家入波

覺得12c完

曼聯

曼無入波

李城快入 456佢

可否allin

EBRA

又miss chance

屈福特 goal

羅馬奇蹟晉級OK?

屌 戇鳩包死都吾撚刷角鳩拖都吾撚射

300%

冇月巴點300%

fellaini生性plz

6.5s 7.5s

主人比尿未呀屌你個西

無人買李城

有

買左

般尼fg?

入

屈>西=曼>阿

李城入未

垃圾妓 垃圾妓 柒到彈起

利申 阿狗

畢包整多球啦

李城求入波

支持一齊屌死佢

買左半主

開埋2:0好無

OK

你咪唔好入囉畢爾包

駁唔到

咪半2全2啊屌

畢包唔入比對面入啦

早響

包包4C
5.5S頂住

放棄啦 走盤都執到

包包應該會7c

包5c

角大完全俾人逼害

鴨巴都goal了

大注練心臟

10C未呀 拜狗

李城五五波

我買左鴨巴-1 主勝

李城出d力,差你未撚入波

李城入一球比我走盤啦

科隆-7C
雲達-6C

誰偷走了我的角球

多仔6C

白禮都生性執番本金先.求下李城出d力,咪撚再55波

多仔6c BBBBBBBBBBBBBBOM

科龍糕無人講

畢包無入波準備

主隊日

你唔係人？

屌今日咁多角細

係喎

李城屌你

拜仁10C 達陣

6.5s 7.5s
補左1/5注6.5b @3.80

好猛哦，可否派我

科龍GOAL

等陣 條 多仔

咁撚多主隊FG..

科隆-7C
雲達-6C

摩哥-11C

角球真係輸撚死. 冇注中

好，多仔買咩，幫你屌

李城未撚goal...

我覺得拜仁會CUP

幫你屌埋一份.求派起g,輸到唔知點賭

李城 半主玩完了 比新特蘭禁屌

包-3c

賀芬咸攻下

西丁GOAL

星期二 8 賀芬咸 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95
星期二 9 多蒙特 (主) 對 漢堡 (客)
大 [9.5 個] @ 1.95 $300

-2c 包刷呀

李城走盤有冇機

我都想知

多仔比多3個 快撚d

多蒙特刷C啊
屌你啊

李城打開反擊 比人禁屌先有機嫁嗎

完全唔知踢緊咩

幫你

多7c

7c了

多蒙特刷C啊

拜cup ok?

包！！！！！！包ccccc

難，拜狗作客廢

入到波再講呢啲野啦

點廢法 成季淨係輸一場

我豬左,祝你中

盤呢大佬..

搵場半大都難

有冇巴打派

德甲... 買左果兩場角大郁都唔撚郁

李城100蚊 2.1倍主勝 屌你李城

大波咸

愛字頭

曼聯比人入撚左了

屌曼食屎

多特同拜狗係咪唔識入波

04小球頂實

德假全主

買左兩隊無入

魚拉突 啪啪啪

垃圾獌

愛字頭+1

還我血汗錢呀

痴線.. 買左羅馬俾人一射就入埋....
屌. 今晚真係唔玩好過玩..
真係注注輸

李城入波未

Agger 用埋食飯錢玩 聽日食麵包

我條飛呀

點解我會買李輸十成

曼聯死垃圾

羅馬係咪要入4球先晉級

好難買

想屌下波都唔得,,
買角大果D直頭時間停頓左咁撚樣.
買半一 一球 果D上盤仲要俾對家入先

拜仁走盤得唔得 求下你

D隊友好撚雷呀

入到先算啦

精神上支持曼

點解我買隊仆街新特蘭果陣冇咁正氣

same

德甲屌你老母.唔撚刷角仆街死

大波咸入多球

般尼入波未

修安聯細波X 04細波

德甲唔好齊齊1:0啦
係人都知你假
拜仁快D CUP

曼cup唔到會jump

拜13.4s

有無同路

大波咸刷咁多角 抵你嬴盤

雷丁 2;0

拜隻山狗好垃圾

新特撚一樣

拜而家先換個垃圾山齊士

羅馬11

拜仁反CUP.. 羅馬反CUP.. PLZ

新特蘭入未

馬會送錢日

屌你一開始將買李城果三舊買佢角大就好 刷角刷到

話左你

多-3c

2C

貝迪斯9.5

多仔快撚啲刷c呀

拜仲刷緊

miss左新特蘭刷角機

貝迪c 同路 下體深盤唔玩

拜仁成隊斷腳仆街死啦

我真係唔信4場德甲會一齊1:0

唔死都冇撚用

買撚左半全場 主客 食屎狗

有冇即場心水

多仔-2c

般尼嬴埋就好了

李城 下半場做野啦

屌佢老母死拜狗！！！

曼+拜

岩呀2:0

多仔快撚啲刷c啦

9C 多

唔係比曼狗斷我6x1呀嘛

9c
-1c 多仔

西布朗追和乜都得

果然拜仁有盤買冇好野

冇乜人講雲達

多仔9c啦

拜仁贏盤派$100

白禮頓比人禁屌

Lm但唔睇好

多仔快撚啲刷多c啦

講啦

德甲角細果兩場買哂角大 屌你
明明琴日先拜完山... 點解會注注輸

LM

潘風10c啦

走都偷笑啦

拜13c完派頭1 100

又話不賭球了

lm但機率太低 祝好運

MeIiodas 留ACC

Teg ok?

要搵下d馬本

今晚D波
好彩戒左

有無我份 有幫你屌

多仔場波好好睇，對攻好撚正，唔似班乙組踢幾下又吹又訓草地

又開追悼會喇

雲達有種奇蹟俾多3C

訓著左 又無買

可能係好事

光總有矛水

科龍?

雲梅力頂小球

下次

輸到g都起唔到

拜贏盤都派100一個

你講咋喎，我冇講過😂

潘風

Thx

lm ar

3:0

雲達刷C啦. 入咁多托咩

對左

雲達

支持 但絕不睇好

Bayern 2.5球大

科龍買了
貝迪c

練爆心臟

主隊大勝日 李斯go

支持 絕對睇好

哭了,又斷一

修皮聯請你一定要小球,比我收返條屍

拜仁刷到14c了

拜狗快9 d入3球啦

Booooommmmmm

西布朗 李城 入一球比我執返條C

拜14c

屌你漢諾威
下半場3球chance波都唔入
反杯馬會10幾蚊算
明天再玩，訓

拜狗入佢老母3粒如果唔係全部同我斷腳

下體角大

垃圾拜仁 幾十次係龍前面都唔射

賤種拜1.5/2 B